tbb藝人貼身除罩唱聖誕歌

個個除口罩噴口水
仲有貼身零距離
擺明同政府對抗啦

冚台剷pls